召集連登數撚

mon完post未呀，得閒上連登不如失業前睇多兩份paper打飛機算啦
冇野就躝返出去啦屌你老母

好慘 我係Follow你先睇到

sorry，we good

+1

追佢飲食post

我係想睇rare image of roommate 先入來

無mon
躺著也中槍

sorry被捲入私怨，順便多謝長久支持

唔係數撚又入左黎既多謝長久支持，我愛你地

數L好
math is beautiful

數學好靚，但兒登讀數班人好撚奇怪，個個好似有病咁

sor 9 ry
唔小心用左支語

眾人皆醒我獨醉

siu mui 我想問你係咪minor in phy

siu mui我讀緊藍帶煮飯溝女，唔駛好似連登數撚咁孤獨終老

都係phy撚好

樓主好波樓主心水清

真

鍾意睇我post既Marin你響邊阿

應用數學

連登數撚: 應用數學不是數學，唔夠純

以前係數撚, 而家唔知乜撚

施主回頭是岸
不過anyway，你應該唔係我目標

肥龍呢排變翻江猛龍日日同鬼妹happy

費事被人話我曬命，所以暫時唔出食譜了

如果有得揀，你會揀翻以前嘅文青女神同鬼妹

定*

雖然連登仔好崇洋，但我都係鍾意亞洲人樣多d，melody marks都咁話
不過樣其次，呢個鬼妹性格好好，好過文青女神好多

偽毒L可恥

見到樓主呢個post，我呢個潛水已久嘅都忍唔住上水揮個手

利申：非數撚

下完戰書唔蒲頭

MAAAARIIIIIIIN

笑死

小愛
利申入po支持科普及美食文

你同rm扑左未？

我有stalk愛仔你，你比啲咁嘅嘢我睇

利申：非數撚、傻鳩文科仔

點解你讀phy溝到女
我讀就溝唔到女

條偽毒日日扑唔停啦

好想同愛B扑

永遠支持龍仔

匡智的膠龍你響邊阿
Marin你響邊阿